早霸王之有人掛住你

有冇人知岩岩早霸王有人掛住你播個首英文歌叫咩

Who f care

21guns